永成傢俬元州街？

有無人用過呢間？